支那原以為建制會大勝 只準備勝選稿

外交政策雜誌（FP）的資深編輯James Palmer，在Twitter上寫道

so according to state media contacts, Beijing genuinely thought they were going to win big in the elections today, to the point of having pre-written the stories according to state media contacts Beijing genuinely thought they were going to win big in the elections today to the point of having pre-written the stories

根據私下與官媒接觸，北京當局堅信他們會在香港今天的區議會選舉中大勝（指親中的建制派）所以預先寫好了勝選的宣言

點會預計建制大勝
唔信

洗晒橫手都輸

因為党国機械全開
仲有班細既報錯形勢

*党国機器

搵左成120萬票，又放晒風投白票投對家，如果大家港豬的就係建制贏3百幾席

佢地應該估唔到連鄉黑區都會輸埋

一係有陰毛，一係甴大俾班細既跣。

這種結果等同香港民眾向中共中央投下不信任票，也讓一直接受中國單一訊息的中國大陸網民驚訝，有網友開始反省，「不是別人被洗腦，而是我們被洗腦」，也有人自嘲：「這臉打的，2019年香港『沈默的大多數』成了最大的笑話」、「這段時間國內媒體的宣傳完全是在胡說八道，該反思一下什麼叫客觀報導了。」

在新浪微博，香港區議會選舉相關新聞並沒登上熱搜榜，雖然稱不上熱烈，但參與討論網友幾乎全數顯露出失望與沮喪，有人氣憤地說，「請中央取消對香港，台灣的優惠待遇，否則不但沒有起到籠絡人心的效果，其實際結果是縱容港獨，台獨！」

許多網友也認為，應在經濟方面懲罰香港，有人說：「我希望政府能有強硬的政策出來制裁香港，削弱香港作為跳板的位置，這樣香港經濟不堪一擊，到時候讓這群廢青繼續開香檳慶祝吧！」

更多網友感到氣憤，認為要檢討「一國兩制」20年來的運用成效，有人直接指名「中聯辦這種部門趕快查查吧」。也有網友在官媒評論下留言說，「誰是大多數，誰是一小撮已經很明顯了。回歸二十年走到今天，該負責的不負責，還在這帝國主義亡我之心不死呢？」

有人呼籲治港政策應重新檢討，「接下來在一國兩制框架下如何從教育、司法方面調整避免情況惡化，又是一道難題。韜光養晦的日子一去不返了，面對疾風吧。」

上屆成日先140萬票，正常有120票真係贏到開巷

佢以為真係民意逆轉，所以選舉先可以順利進行

支那式解讀

唔出奇呀
不過關我L事咩

以為三罷阻人返工會令和理非割蓆！

班細嘅準備定被自殺都得

應該真係預保皇狗贏
1. 黎明行動搞到好多人返唔到工
2. 叔一燒+扔磚中廢老好殘忍暴力
3. poly一役大挫手足士氣
三點加埋
再加上保皇鐵票總動員
理論上係會贏

不過奸有奸輸 算錯咗香港主流嘅想法

你太睇得起支那

肯定係預計勝利
唔延遲選舉 取消選舉
落廣告與暴力割席
積極拆連農牆
微博兩星期內又開始報導香港負面新聞
瘋狂吹雞叫人投票（每個地方都比上屆多左200-300人投建制）

可惜誤判形勢
搵一班垃圾去交代香港表面情報（執馬路磚當有民意
實際情況完全唔知 （200萬和理非完全無割席

popo前日仲諗住贏到開巷

何況佢地

帝國主義亡我之心不死

曲直難分

種票種到咁猖狂
傍晚告急果陣仲可以準確地知道某個區落差幾多票喎（準確到十位數）

佢地咁撚樣都仲有成百萬選票

我地唔出盡奶力根本都係大敗架

用得国足，好明顯係曲。

其實真係唔奇，爭住領功話嗱止暴有功呀我，幾多人執石仔，嗱制亂又有功呀，叔一燒有好多人割呀

完全低估左香港人嘅和勇不分

輸出革命

自己俾自己誤導返
牆太強大，連自己都睇唔到外面

好同意 佢地出多三十萬票
係我地真係主流先贏到

其實今次真係我地香港人創造嘅奇蹟黎架

將不可能變做可能

可以鼓舞下士氣
亦都可以話返比同路人聽，努力係有用架

今次真係靜靜地贏 連我自己都估唔到

照出都得㗎，假新聞不嬲都係支国国技，最叻自己呃自己

根本就係謊報軍情

叔一燒+扔磚中廢老 who fking care

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

區選一直大勝，同今年佢出盡力種票，收買選舉主任，仲要玩埋幽靈票，佢以為咁樣就夠贏BTW，佢今次睇少佐香港人，估唔到咁多人出來投票，下次應該就會種夠票了

放過我地啦咁
好心一早放開我

王主任被自殺

上年只百四萬人投票，今次佢地種左120萬，緊係以為大勝。

區選佢地不嬲大大勝，我都以為佢地今次頂盡小輸

好似以前d決賽球隊咁，未贏先prepare定

因為我哋先係真民意

其實投票率如果得六成
議席分分鐘都係55/64開

無錯

如果唔係我地出盡奶力抗共
根本係輸到貼地

奇蹟都係因為五個月來手足嘅努力
和勇不分 兄弟爬山

咁多條人命咁多血，係人血饅頭

擺明曲啦

唔通報上去話香港人核彈都唔割呀不如你跪啦咁呀?比維尼即刻割呀

咁似以前讀歷史：
「宦官專政，欺上瞞下」

廈村鄉黑贏喎

講得好撚啱 其實大陸好多人用曲用得好勁

又指留守者薪水低、破壞中大及理大，誣衊他們「妒忌警察」，甚至稱留守者「憎人富貴嫌人貧」，更提到11.24區議會選舉，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

建制120萬票睇怕有最少40萬係假地址嘅種票

7成 基本上無人預過

如果投票率只有5-6成

如果今次得55-60投票率，就好撚危，點知有成7成

支那啲情報係點收返黎

，

唔奇
居然動員到120萬票
如果擺係上屆
飯民應該唔夠三十席

真係點都死

咁其實四成票又好過四成控球嘅

諗住種票種得贏
點知人數取勝
如果做到過100%就好柒
好似J19咁

禮義廉有120萬票其實好多

但係佢真係以為616係得毅進制33萬人
黃絲區議會投票人數都係得100萬

黃絲選民點知多左咁多
兩邊谷盡之後竟然重返6比4

如果係香港人仲會有人CARE
可惜是支那豬 仲要係深圳個隻

其實死左個清潔工
又自燃左一個呀叔
如果依兩單係6月發生 係會民意逆轉既

但今日係11月

佢係咁打班老人家嘅乖孫
唔係諗住無後果下話

支共無人性先會無諗到親情嘅影響力

明明選前一日連登都好悲觀話可能唔過半
中共覺得自己會贏有咩咁出奇
事實佢地票數都種多左好多...

好準確 重要巴西係黃衫

其實係我地俾佢順利進行，從來都唔係政府話事

其實本身預拎選席6成，但點知大炒對家

支那狗比支那狗昆

真係計好晒

快懲罰
到時唔知邊個食樹皮

唔好輕敵，立法會係主菜

少林足球咁樣

篇稿仲讀唔讀

有留意報紙頭版廣告變化
我真係以為今次民主派會輸
如果民主派輸
根本好難打落去

係，特別係北佬。南方人睇哩樣野好重

Agger 今次是險勝
睇返年齡超過65歲人口就知種票嘅規模

種多咁多都輸
仲加埋
4 以為區選冇人投

正常

因為我相信香港人一定會贏。

你睇真d 建制d 票就知，實際上唔只無少到，仲多咗tim

只要香港人稍為少dd 人投就已經會大敗。

班狗不斷話民意係佢地個邊就知洗腦洗得幾勁

自己都呃埋

其實咁既社會氣候，竟然可以有百二萬人投佢哋，如果投票率只係5成幾（其實5成幾都已經係新高），親共派已大勝

一個鄧小強就fake到支那好似何妖老母個墳咁

建制多左33萬，佢地可能以為種多33萬夠玩，如果同以前一樣區選四成幾嘅話應該贏唔少

笑撚死

但冇理由汪阿姐同老鼠哩班堅愛國老左唔死諌上面

3.我反而覺得呢個對佢哋絕對冇利

好多痴線悲觀撚姐
計數 有返 立法會選舉出黎投票既人 +離地中產+ 不滿 721 831 既中老年人根本好多人
如果立會既人唔出黎投就 大家抵死啦講真...
我就相信好多離地中產覺醒既

我諗建制估會輸但輸少少,大敗到咁就冇人諗過

連佢地自己都信左自己d宣傳
On99

無諗過投票過7成， 超過配票

好彩大家搏命叫人

所以每一票真係好重要

同當年Nazi 輸畀英國一樣
有個戇鳩空軍指揮官虛報

主要都係下面班人日日打J, 呃完藍絲呃林鄭政府, 再一心一意覺得搞事既係一小部份人, 直接上報中央

自欺欺人既經典例子

上層個班跟本唔知真正既情況，因為下層只會報喜不報憂，啲決策就係咁做錯

我覺得建制d手段真係好犀利，咁不利嘅情況下都重有120萬票

今次中聯辦到保皇黨都應該會大換人
葉劉同妹妹都玩完啦

如果佢預計泛民大勝，應該就會取消區選

如果係咁,即係有人欺君謊報軍情會烏紗不保WOW

支那人玩曲線

其實佢今次種多左一倍票 建制得票=上屆總票數

今次好彩

點會算到成295萬票 上年140加40萬新選民 都多咗成百萬人投

真
本身我都冇諗住我地會贏
覺得最多55波

如果6成人投佢地120萬都佔一半
55波/64波佢地都可以spin到自己贏左
其實依家好多區都贏好少
下次實種到夠
大家真係唔可以輕敵

鴕鳥治國

好多藍家長泊車救暴大子女, 再變黄

其實琴日好驚會輸
對家明目張膽掌心雷同送福袋

以後見到d藍絲， 清路障果d, 大大聲吊佢，你少數派黎渣，阻撚住我地呀

Push. Source?

十八鄉四個選區贏三席
輸嗰個只係兩票
都唔叫贏

種票+掌心雷+被投票

玩到這麼大預計會贏很正常

因為出晒橫手,
但冇諗過真係高投票率,
睇番奶支派得票其實冇少過咁滯, 有 d 仲升咗

住嗰區好多老人家投票 蛇齋餅糉掌心雷 當然和用不分一齊去投票 唔係又畀個仆*連任

佢哋通通都不要好過

林鄭已經離地 支那直頭離地到去咗太空

好彩今次真係多人去投票.....
多到連對家種票都輸
如果唔係佢地份勝選稿就用得著

長期抗爭！

source?

照用，喺牆內話自己贏左咪得囉

創作『核爆都唔割』位手足，請受我一拜

建制自己應該掌握左130萬人既Data
應該以為最慘最慘都只會覺得黃絲都係得130萬人左右（上屆好似得4成人）
打55波

根本無人覺得民主派係可以大勝（最多咪險勝）

結果出黎係

咁既結果
已經反映左大陸，香港政府嚴重唔掌握香港情況
所以港澳辦班人

或者咁講，政府根本冇得揀
就算延期都係得2個星期，唔會有太大影響，或者出術再拖後d，成個區議會真空又好難同市民交代

所以一見親中報紙頭版吹風就可以知道佢地係想博下

直線球一定ban

其實真係計到
香港人全部assemble先可以覆盆

照出都得
反正支那人出乜都信

好難講 支那人思維

真？

都on撚9 成5個月先得佢一單
我地呢邊邊只一單呀
成班都弱智

靚助攻

1同2我覺得特登放畀示威者搏民意逆轉
但我估算漏咗已經失控既警隊竟然走去圍中大理大
不但民意逆轉唔到
仲輸埋國際線
美國過埋人權法back up香港
香港人更加冇原因唔出黎投票

老鼠重出江湖

以往得140萬人投
佢計過有120萬票
實以為自己贏

應該係除非5系

係，叫黑9周圍攪事

香港主流想法 :
叔一燒, 廢老死, 火魔, 打POPO 無所謂
最重要唔好阻到我返工

其實香港人太善忘
係時候要再幫香港人重溫6月起既警暴
有無人幫手大力做番文宣

仲有佢地預埋堆白票黨, 噚日未到晏晝 tg 已經一堆殘體五毛入侵叫投白票, 話民主派夠票

佢真係哪來的自信

點解要針對利物浦

核爆都唔割唔係得個講字

係唔係呃啲大陸人呃到呃埋自己
真係以為好多人撐政府

我覺得北京覺得5 5波
加埋以幾日黎明行動應該keep到5-6成

估唔到最後係慘敗

你諗下 何君堯既選票都大增既情況下落敗
佢洗橫手都贏唔到 自己都話異常 直呈懷疑人生
我諗佢真係低估左the power of people

經過今次, 立法會肯定種得更多

我都高估咗建制鐵票數字,以為要80%投票率先做到全面翻盤效果.

我覺得未必，有機會專登順水推舟咁做。建制都有高人，識玩縱敵玩扣，趕絕殺絕泛民無好處，留對家係到可以保住自己唔會兔死狗烹。

保皇個票數都係痴鳩線地高

我信佢地真係冇expect過輸咁多

之前吹開取消區選風又冇左下文
區選前兩日林鄭同范婦人成班都胸有成竹咁叫人投票還我寧靜香港
應該數夠鐵票可以足夠保住個勢

點知俾各位真香港人用71%投票率攻破左個陣
暫時推論呢個位應該已經係鐵票極限，
確實係香港人一場小勝

但要每次選舉都破70%就真係要靠大家
唔可以話一兩次激情先投票架

手足死得太多了

單議席制邊撚到有配票
4百個候選人都要出盡區內籌碼同
黃絲兩個只能活一個

配票係指
何堯3萬幾票贏一席
粗口娟5萬幾票都贏一席
票王朱凱迪8萬幾票都係得一席

用少數選票有效分配比同路人一齊分組賽携手出線咁解

我地係贏自己，佢冇預咁多和你投

所以要全面跟進今次果堆假地址投票通知書

佢地以為真係冇藍變黃, 諗住一人變多一千票出來就羸到

佢地自己都煲唔起啦
一個圍cu poly已經輸返晒
再加人權法
邊有人記得死咗件廢老

120萬真係穩到仆街
就算點吹雞都唔會覺得民主派會吹多100萬人出黎
所以失晒預算

拎呢個做例子（其實仲有極多新政治素人）
比中共簡
買一百次都唔會覺得1號會贏啦

国足根本係中国人嘅公廁

70 percent 投票率下
冇乜可能控制到個結果
以往40percent可以靠種票
今次溝淡咗好多

選前建制派都預測得兩區區議會非建制過半數

勿打飛機
支共既野信一成都唔得

支那人是最狡猾最不可靠的.jpg

佢地自己都比自己啲fake news fake到？

有幾個選區瘋狂比建制覆桌 之後贏埋
可能佢地真係準備左好多假票
但個個選區都有好多街坊睇住點票 要做手腳都有難度

咁都有部分港豬變藍嘅
黎明搞到佢哋嘛
尤其是無食過tg嗰啲

報喜不報憂

我想知佢地點計

Power of State propaganda machine:
玩死自己友

再加上以為只有學生支持運動 唔會影響選情
完美錯判形勢

佢呢句野真係好加強我決心

跟本中共套統戰策略燒返自己

造大量假新聞又抹黑香港人

係咁蓋住唔比真相流出

結果令到大陸班支那豬蒙在鼓裡

最後出黎個結果同佢地所唸既完全唔同

其實如果班人聰明少少已經懷疑緊中共既詭計

可惜佢地仲認為係香港人問題

靜靜地贏呀

D 傻西以為陳雲根最後關頭露底有用
唔知全世界一早已經知陳雲根係共諜

渣架，仲唔出老解？

立法會會更加嚴峻

選民登記冊一定要解封

agger
政府咁淡定唔dq成個區選
諗住實種左好多票
無諗到結果係咁
大家繼續食住個勢

天水圍新移民手足都唔支持佢，其實反映咗國家入面啲人都唔信任共產黨

唔明啲警犬信咩

睇得出支那只識便陰質野使橫手就叻叻
同大國打交道 睇清民情呢d就出陰招都弱

肥仔戈林

區議會係單議席單票制，只要唔撞區都可以靠簡單多數贏

明年立法會選舉比例代表制就難玩，建制有配票機器，我地就泛民/本土內訌

做假新聞做到自己都信撚晒

面對疾風吧 有種中二病既質感

一早要人頭落地，雨傘革命個陣已經要大清洗支聯辦啦

全靠返工清路障的手足

應該用16年立法會選舉去計人數 建制87萬,泛民+本土119萬
以前區議會係好多自動當選 冇得投
同大家覺得區會廢,唔代表真正民意

請所有區議員聘請被捕抗爭者為助手、議員助理

已經明顯係中央錯估哂成個香港局勢
林鄭+民建聯要負全責

唔怪得撚爽仲未出黎吊媽拆蟹

應該係，呢件事發生喺721後，721令好多人知道中聯辦好撚陰質+西灣河中槍事件發生早過叔一燒同埋顯示班狗做嘢無底線，所以無好強既民意逆轉

共產黨係蠢，未至於蠢成咁吧

我地只做到8：2

其實有可能係真
中國式官僚文化係報喜不報憂
隨時無將真實情況報上去

有人離地，有人欺上暪下
全部都要撤換

應該本身想將所謂「影響民生」spin 去手足塞鐵 / 紅磡
點知班狗打中大加poly 過曬火位
令到本身wfc 政治個班都出黎投

大埔塞到冚家產都席位全取

呃人呃到呃埋自己，on99

佢地唔敢清架啦

百二萬票根據記錄係一定大勝
不過記錄係用嚟改寫

120萬真心唔少票

張曉明收收埋埋隻獲而家爆煲
我等緊睇佢畀甴甴清算

其實係打中大加poly 點返起火頭先谷到咁多人去投票

建制個邊都預自己輸多 不過無諗過輸咁多姐

我信 你睇口交部答區選答D野完全9唔搭8就知

諗都冇諗過有120萬票竟然會輸

個政府都冇唸住同市民交代啦

根本就係班狗倒米

其實呢個可能係香港人嘅真正主流想法不過通常依啲人全部都唔會去投票連register 都未

我估打工仔心態
件事100分嚴重
驚俾老細屌 同 怕俾老細知自己無能力
同老細講件事其實70分嚴重
一層一層 上到習甲由到
習聽到既係 得2000暴徒
沉默既大多數 重未出聲
區選點會輸

genuinely

叔一燒一定會係721後發生，因為香港人愛好和平，係721 831的殘暴先迫香港人自我武裝

佢由六月開始俾人跣到而家啦！

種票假票介票全部都輸

可能又信錯劉兆佳

香港市民選擇同土共與警暴割蓆

種票囉

張曉明:沒事兒沒事兒,我能解決.

所以話一票都不能少

佢地文革批鬥父母、老師

佢地仲未明點解d學生會咁做
錯曬重點
根本學生就算有破壞嘅行為
都只是官逼民反
警暴的問題
一日唔正視
一日都無法解決問題

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

為繼續而繼續
沒有好處仍是我

有同感，因為我哋張底牌已經開咗出嚟

佢地由上次的8X萬種到12X萬
其實佢地真係種左好多票

只係POPO的行為迫左更加多的人出黎投對家

搞人母校 真係

堅on9,唔係扮

下年共產黨一定唔會重覆犯錯

大埔居民真心好野 五日死城都全黃

文化大革命最終會爆發，其中一個原因係下級幹部怕被斥無能，誤傳資訊俾上級，導致上級誤判整個局勢。

情況同香港現況相似，因為「流水革命」已發生約半年，林奠固然要負責，但中聯辦等幹部唔會好過，佢地見我地經中大理大一役後平靜落黎，加上黎明行動備受責備，自以為大佔上風，下級誤傳上級誤判，咁就解釋到點解無取消區選，無取消一定代表有把握先會如期舉行

香港局勢加上區選，一定有人人頭落地

之前好多人唔理政治
現在殺到埋身
大家都變得好關注
希望好好利用手中的一票

之前成日亂用$$$

黑9話要64重演呀

所以泛民一定要襯呢段時間做多d地區工作，吸納番d廢老既票
20年既立法會選舉就比較好打

老燒有計過，以 2015 區選總投票先得 140萬票，建制今次動員左 120萬票，原本打算穩贏！

佢明知都冇得拆，佢唔講同維尼講喂班仆街核爆都唔割，不如你跪啦咁樣?

暪上又騙下

由地區主任瞞到上曱近平
“我們能贏，選民仍然大力支持”

反之則騙
“係，你地贏緊㗎，無事㗎”

[

韓正準備發配邊疆啦

99倍大冷門

on9

我信呀

如點佢地覺得會輸就取消咗啦

中計

____照樣升起

塞一兩個禮拜有乜所謂
香港如果完全通匪我哋以後都冇工返

他一直在玩命

不過都不得不佩服big data
big data 預測係要7成投票率先贏到
如果今次6成投票率真係會輸

叔一燒已成condom

國家機器 大把錢

真係白痴，智商低唔係扮架喎

海底橯洗腦

仲要攞獎金 咁鬼信你咩 幾十萬 成百萬咁攞

利記唔輸香港唔贏

如果六月玩呢啲真係可能逆轉到
就快十二月啦
幾不滿意都好
都好清楚係政府搞出來嘅禍根

當然黎明行動都比好多大埔人屌擾民
所以麻煩唔好再搞

五個幾月嘅事無可能係兩星期內逆轉到
不過中共攞到真訊息嘅話
都無可能有612啦

支那平行時空

欺上瞞下

個班比維尼覺得唔的癲一早邊緣化左

政府有詳細選民資料share 畀佢地, 例如富裕程度, 學歷, 年齡, 用往績做model 套落去, 估下唔同情況(e.g 投票率)下某區對建制派既支持度有幾高, 當選機會有幾高之類big data咁玩, 基本上唯一一樣野打破佢地部署就係71.2%既超高投票率

有好有壞，本身泛民係唔可以玩配票，哩個選舉制度下一定輸蝕，但同時個比例代表制令雙方都唔可以趕絕對方。

Poly手足同大家講嘅嘢。

【19:14】理大內留守朋友想與外圍的手足說：

「各位手足，大家好。我們知道現在外邊有活動想聲援，深切感謝大家，知道大家想營救我們的心情好逼切。現在理大裡面情況平靜，被困市民情況暫時安好，現在有幾位新當選議員朋友，對我們傳達了大家的關心及心情。請給我們多一點時間，這一刻並不是好時機去硬碰，以免18/11的事件重演。見到再多任何一位手足受傷或被捕，是現時我們最害怕見到的畫面，請好好保護自己，請大家等待我們的消息，謝謝大家。」

多三十三萬票呀

洗下洗下洗埋自己個腦

六成我地都輸

下面個班點敢同老共直接講 結果咪咁

好想知尋日由大陸入境香港人數多在幾多？
呢啲人係持咩證件到港？
有巴絲打搵到資料嗎？

我好想睇佢個勝利宣言

一蟹不如一蟹，毛匪應該會激到番生

應該係每個黨派都有唔同既分支
每個分支吹雞篤人數（XX同鄉會果類）
加埋晒就係佢地得到既Data
正負應該10萬人左右

極權傳統 欺上暪下

反而覺得今次贏到開巷係中聯辦放水...
等我地打飛機從而自我收皮

點會唔會
由6月錯判到而家呀

岩岩新聞睇完王毅既回應我反而有d信

記者問佢點睇民主派大勝
王毅：「無論如何香港都係中國既香港」

屌佢中共咁要面，有預過輸肯定會諗定點兜
答到離晒罩唯有信佢地係on9到覺得會贏

佢個劇本係三罷，暏路之後淺黃會割蓆
點知香港人剩係割佢老母

唔係比例代表上屆泛民輸仲慘

得罪曬香港有大學/大專學歷嘅人

話時話，香港有幾多%人係有大學/大專學歷？

無必要咁做
佢都極力想拎個真實民意出黎解困局
點知輸得仲勁左

要

未必啦，唔係點解唔繼續搞撐警集會

句野係大陸lol犽宿嘅台詞，睇黎條友真係未做過野

所以就算今次贏左都要好小心，對手嘅實力不容忽視。

仲要背後講梗億計資源
成個任期所有野加埋分分鐘呃少左幾十億

有理由相信班9專登咁做，保證自己長期受支那重用

今次就要清算選舉舞

我都覺

仲有熱狗啲白票撚未計呢。其實都唔明依啲思想係唔係中央派來嘅分化撚

中共應該估到會加一班唔理政治只係想返工既人投佢地
但係估唔到泛民多咁多人投 聽晴朗都有班政治冷感同老人家出黎投

六成應該大約一半議席

其實冇人估過投票率會咁高
會出嚟投票嘅人都好低調
大家都收埋係心入邊到投票日要出來投票
當我7:30去到票站我已經覺得好誇張
如果講係錯判形勢
我諗全香港都冇一個人判對形勢

係咪有人報話手足搞黎明行動啲藍屍廢老出嚟屌就以為民意逆轉

唔緊要
可以照讀
不過向著屎坑幅牆讀

身邊好多人都驚會輸，起勢咁叫人投票
都係迫出來

其實一向只有新東受惠比例代表制
其他特別係新西就係輸內訌
比例代表制下 親中全部最尾入曬
泛民嗰幾個就啱啱入唔到
朱凱迪仲瘋狂吸票嘥曬

立法會其實都係好危 比例代表制根本有問題

所以一票都好重要

有冇勝選稿流出版

真

哪來的自信

其實呢，香港人就好撚公道既，屌你阻人返工一件事，反鳩你共產黨又另一回事

唔好輕敵
垃圾會無咁撚易贏

佢地應該冇預過投票率會有7成，因為2003年哥次都大概係得44%
其實今次都仲睇到建制鐵票如山（4成鐵票），其實好危

真係要多謝核爆都唔割呢句野

今日支國所有回答都係九唔搭八原來係咁

洗腦洗埋自己

可能有好多和理非既淺藍淺黃都頂你地班仆街唔順（可能有其他負擔），但係又出唔到黎遊行示威，宜家一鑊反艇

生死攸關呀 訓練仲chur過少林寺

ON99

如果冇咁多黃出黎投票 應該輸撚咗

我估佢哋應為民主派最多可以拎多幾席，自己仲可以控制各區區議會，點知損失慘重

今次某程度有少少好彩, 下次立會一定要初選.

差D輸啦今次,你睇下連登選前幾日d風向撚多到,又白票,又含咩咩投咩,又話反對制度點解仲要投咩咩咩就明佢地真心以為win

係，所以選立會唔做on 9野，同建制55已經收貨

如果係20年前嘅支那，我會信，而家就不了

其實個D全部都係我地專登放流料俾MON POST狗睇

叔一燒我睇得幾開心

今次好多游離派都投泛民
全靠黑警同林奠助攻
成鳩日代表市民發聲

咪串人啦，尋日之前我哋都係咁放負

屏山北羅庭輝開po 求幫拖

#260 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真
仲要經咁多層先到維尼嗰度
聽番嚟嗰啲點都會有加鹽加醋

逼中央買佢怕

Push

唔出奇, 全國直播, 預撚左贏咁

唔信會弱智到咁

黎明行動 等如返少幾個鐘 good
叔一燒 扔磚 自己入走戰區 打死無怨 正如黑警支國都唔會可憐學生死
poly圍困更加激起和理非做佢唯一可以做既事

不過佢地自我感覺好
洗埋自己腦唔會諗到

2016立法會建制接近90萬票,今次120萬其實班共匪出左好多力
但支那班人活係自己世界入面,錯估形勢

you never know untill it happens

可以照公佈，無問題

種票幾撚多大巴落黎都輸到仆街

邊有咁易割，講到明手足，佢地比人打和理非一樣feel 到痛。

似細個玩嘅以訛傳訛

有咩事就被自殺既風氣下
邊有人敢回報真實情況

唔係，係話俾支那聽，黑9先有能力管好香港，而唔係文官唔係淫賤聯。有預感隻扮低能嘅黑9大佬會好快出手平息成件事

亡党之時不遠矣

高估咗臥底的影響力

我心目中，泛民攞到150已經係上天保佑。

中國傳統官僚文化
報喜不報憂
報下報下 上面班人咪以為自己個勢好勁

Me 2
尋晚睇結果直播睇到以為自己發緊夢

香港人最叻口講一套
就算淺黃畀人阻返工點嬲講到點割都好
去到投票呢啲接近零成本既抗爭活動就會歸邊
淺黃點割其實都唔會走去改投獻世派架啦

又唔怪得佢哋，你畀我知道今屆可以多咗成三十個percent票，我都會覺得自己贏硬

層層都咁做

那裏來的自信

屌，有新聞仲洗聽人報

6個月啦，柒左咁多次，點會唔認真。擺明中共唔當區選一回事

多謝單議席制 呢個時間比到支強心針
如果尋日係立法會而唔係區議會 真係未必可以咁

搵埋黨媒直播

真心，今朝之前我都無預會咁

保皇無乜拉票，肯定出哂國家級種票掌心雷
見條隊成班ehp勁長龍...zy勁少人
非保皇唔係個個候選人都落足哂區做宣傳
黎明+理大中大畫面唔靚，驚港豬覺醒做超級港豬

以上...純粹盡力有票就投既心態去投...點知結果係咁，天意無放棄香港架！

政治冷感真係好危險
係因為今次件事 手足用血 淚 汗喚醒香港人

證明香港人係值得有民主

真係預大勝，點會輸到仆哂街咁呀

但我覺得班狗玩大咗等於自己找死
想同老共玩政治真係傻撚咗
仲要想以武力威脅老共

我身邊仲有好多朋友冇投票

古代咁 地方官員報喜不報憂

係最多一半 唔少區可能慘敗

原意係少眾聲音可以入到議會
例如 9:1 或 8:2 唔會喺議會變成10:0
而係會9:1/8:2甚至7:3出現

而家最大問題係大家玩得熟
唔會再用鑽石名單嘥票
冇限制分拆個個想用最大餘額入唔好嘥票
呢個操作坐擁big data兼可以調控往後人投票嘅親中派玩曬

鄉黑好硬啦
區議會親共派第一大勢力 （連當然議席超過36席）

個黨名叫鄉黑

對家洗左好撚多維穩費架
不過都輸到仆街

呢啲就係龍珠裏面睇過，菲利用戰鬥力探測器睇到d人係低級戰鬥力，點知一打起上嚟原來咁勁嘅

贏足20幾年

記得早幾個月有人用支MIC隊埋佢個口度好似叫佢含撚咁

push

唔勁個班都已經唔係到

欺上瞞下 浮誇風
呢70年完全冇進步過

元首我哋贏緊五比零呀
比班英國佬走啦

星期五做完上顎手術，醫院直頭叫我今日先出院，但屌那媽，頂硬上，我都去投票。

對比起其他手足，我呢d真係小傷口。

Same 深藍區上次輸成千票，今次嬴翻成千票

屌佢地la....

唔係架，班藍絲真心以為自己係沉默大多數，建制又欺上暪下，舉個例，佢地搵個同鄉會會長反暴力，個會有幾萬會員就代表幾萬人，唔通出聲明前會問過會員咩

其實想輸出革命，最緊要同大陸人講，香港人唔係港獨，係班代理人欺騙中央

其實真係有可能
所謂兔死狗烹
場運動一完無論邊個贏班狗都係輸家
所以要搞啲嘢平衡返個勢
就好似司馬懿嗰陣唔想比人收返個兵權
於是就放水唔滅蜀住

當然唔排除係班狗on9啦

其實理工10萬人反圍差佬果下好震撼。阿毛、師奶都執磚同佢地死過。

我估係白票整死我地，點知贏咁多

拍定手先

照出囉，觀塘真係贏呀嘛

有冇腦

2019年啦仲天水圍新移民
睇啟德呢啲區就知，新移民都係親中派佔優

下面班人又係度呃鳩習種

辛苦啦ching

民怨就三罷兩星期再加叔一燒加死左一個人，民氣就理大反CUT。

聽唔入耳啦
一百個死太監同皇上報捷
報憂個兩個咪變奸臣囉

前晚我地自己都講緊輸打贏要

想睇

同69一樣，
自己出黎行果陣都完全冇expect過有一百萬
香港人勁揪

8月嗰時汪阿姐都無撐到好行 大家知乜事啦

掉轉諗
單議席單票制呢個先係正常結果
只係過去十幾年泛民做得差，啲人無動力去投
對家反而越嚟越穩
始消彼長

還掂都寫好 不如大方啲貼埋出黎學下野啦

唯一解釋係佢地連自己都呃埋

大躍進、人民公社就係咁奶野
又唔識汲取教訓

Budget唔夠買票咪輸

沈旭暉解釋晒

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
【究竟區選算唔算大勝？】

我並無專門研究選舉，以下只係個人觀察，專業既搵返蔡子強。😂

1. 建制不可能撼動既鐵票，內部評估，大約有35%，核爆都唔割，包括組織票、老人院票、新移民票、大灣區票、極端意識形態票（又名屈小姐票）。跌破35%幾乎唔可能。

2. 如果建制盡攬淺藍到淺黃，最盡大概可以去到60%，再上嗰40%非建制好solid。呢個光譜主要訴求，包括穩定、溫情，唔太影響呢啲嘢前提下，都會講下價值、公義。反送中運動，有林鄭神助攻，基本上係非建制派盡攬淺黃、淺藍光譜，先有200萬人遊行。假如616之後一個星期選舉，建制可能得返35%得票，咁議席可能比依家58席再減半，得返6%。

3. 西環指揮既配票制度超級完善，亦有用大數據，只係當事人都未必知。據建制朋友私下講（當然自己FC），到8月底，運動開始更多衝擊既時候，佢地內部評估係，當刻區選最少比原議席輸多40席、最多輸多80席，但後者已經有危機，因為非建制派只要同「建制中間派」（自由黨、實證圓桌、專業動力、個別獨立候選人）聯手，都可能得到多數。由於選委議席係西環重要KPI，要確保萬無一失，就開始有「選定唔選」兩手準備。

4. 到11月，建制評估係越來越有信心，相信運動越來越多暴力，會令淺藍、淺黃選民歸隊，開始同自己人照肺，話唔好有幻想唔使選。到左過去兩個星期，經過三罷、堵路，更加自信民意逆轉，據說某中央領導人傳話，都話相信結果唔會太差；而美國國會極速通過法案，又多咗制約。於是西環落order，份份報紙賣廣告，自己搞變相公投，覺得假如keep到46-48%選票，加上堵路令自發投票無咁方便、投票率唔太高，頂多都係輸幾十席，然後宣傳一切如常，就咁翻盤。

5. 最終結果顯示，西環計錯咗三樣嘢：第一係投票率超過70%，前所未有，足以抵銷所有鐵票效應；第二係高估非建制陣營、和勇之間既分裂，比自己big data誤導返；第三係高估咗歸隊既淺藍淺黃，最後有41%，反映淺黃完全無歸隊，淺藍亦歸唔晒，大家對「止暴制亂」既反感，遠大於北京自己呃自己既想像；即使真係催咗一啲本來唔投票既淺藍，亦比高投票率offset咗。

6. 同上屆2015年區選相比，當時雨傘之後，建制居然得到60%選票，就係盡攬淺藍、淺黃，加上區議會講求「非政治性」街坊服務，同埋非建制陣營運動後嚴重分裂、無咗投票意欲，先有呢個效果。但去返2016年立法會選舉，建制直選+中間友好，又係得返44%。所以今次區議會選舉，令建制由60%打落41%，喺咁既氣氛之下，依然係超乎想像既完美結局。

7. 今後策略，必須固化呢25%淺黃淺藍支持運動，呢個階層有知識、有資源、有國際網絡，足以影響根本momentum同國際輿論，唔好下下鬧走佢地，佢地呢個階層好要無謂既尊嚴，但其實只要方法得宜，可以極速覺醒（同接受好多嘢）。只要呢個真香港人光譜可以長存唔割，逐步建立種種infrastructure例如經濟體、海外體，聯繫國際線防止北京鎮壓，和勇合一唔忽然升溫（即係需要慢慢升）唔忽然散水（即係需要keep住momentum），持久戰以年做單位，香港人，應該唔會輸。

8. 如果進取啲，建制鐵票當中，組織票無可能搶、屈票無可救藥，最容易埋手其實係老人院票，新移民住得耐亦會相信香港核心價值，再拉攏被清洗嘅商界，勤力啲，佢地降到30%就穩陣好多。

PS：其實我係有mon 選票data同網絡data既，第一句純粹搞gag...... 但專業分析，始終搵番蔡生

咁咪等新議員用資源令呢d人投黃色

乜佢哋已經傾盡全力你哋睇唔倒咩，同埋佢哋係打飛機打到覺得我哋得200萬佢有500萬人，咁放4成再加2~3成仲唔係大勝

點知西貢都可以變咗黃金戰隊

班建制點會唔知 唔知就唔會成日話自己選情告急
不過佢地唔攻同上面講自己唔掂姐 老閪都話搞得掂

估唔到既係輸到9:1

佢家人事後證實佢抑鬱

五毛其實一直暗中幫忙

佢地個擾亂視線大法，係好堅嘅

唔關有冇大學學歷事
而係全副武裝 攻打 手無寸鐵既學生
只要稍微有返一點良知都唔會支持班狗

所以我先話差佬呢兩次攻打大學將平時個班完全wfc 政治既都迫埋出黎投票

中間維穩費落曬格+錯報軍情=一小撮亂港份子

想呃人先要呃自己

三鹿奶唔係人人有資格飲

18區TG係好大影響,大把人乜都唔理但你係咁射,就算聞唔到都可以搞到皮膚敏感/BB敏感
仲有數下呢幾個月入左幾多私人地方亂拉人亂打人
九龍灣/太古城/南灣半島/將軍澳/屯門/黃埔/元朗,度度有份.
無人會想落街食飯變左食PEPPER SPRAY
食完飯落街散步比人扑穿個頭
同個仔落去食下午茶行過就比人拉

跟番英治立法局用單議席單票制就好

唔好睇小奶共派 其實佢地票數有增長
佢地120萬, 我地先160萬
距離唔係好多

只不過我地靠道氣, 高投票率
無下次架啦

冇阻到藍屍返工
佢哋點會 care

公道講，你弱勢個陣就會想要番比例代表制

我預贏9成。
贏少咗因為撞區同選舉主任

其實跟本就係兩個世界
佢地上到下都以為暴力唔啱呀 香港人全部豬黎 有錢有甜頭大撚晒
以為隊冧件廢老就一定割蓆
佢地估唔到今次係佛都有火 一下爆晒出黎
成日話連登同溫層問題好嚴重
其實支那13億同溫層先係最弱智果班

獨裁政權有時就係咁戇鳩，
下面冇人會講真話

你同溫層有敢大個 Base 已經無敵
今次只係小勝，大家唔好低估對手，中共手段唔弱
佢地可以做到國內粉紅新一代，對中共有疑問既反而係中老一輩
lee 點你唔可以唔服，同時真係反映無得救

無錯，近百萬嘅鐵票，加上每個票站督數。
即係每個票站先讓親北京組織一個票箱

再有嘅係，你佔一條街popo幫你封三條街
你破壞一個黨鐵出入口，黨鐵封你三個站

再吹風白票，內鬥，分化
失業率升，零售，飲食，旅遊業，酒店一堆員工冇花紅

睇牌面真係有得鬥

雖然話死都唔割，但做生意嘅係少咗生意，好多人明白良知，人性係好重要。
但現實係現兜兜蝕錢，政府睇死香港人會為五斗米折腰

輸左咁大單deal 都無人問責下台
你就知中央根本管唔到地方
成班最無恥淨係識出公數飲飲食食，埋單仲要倒蝕
我係老細就搵人祭旗
輸唔緊要啊，輸左咪搵條廢柴開刀之後再出發囉

但而家呢個老細要幾廢先拒絕人地請辭
就好似拎支大聲公話俾人知自己無人用
所以話點解14億人都搵唔到11個識踢波

攬炒巴搵咗人監選，真正嘅橫手都未岀

尋日勁多大陸人係投票站附近出現

我估奶共估100-150萬票，同埋無諗過區區輸少少就好似中西區咁輸9哂全區

另外係班廢老，投黃既比例比佢地預計多
可能就係呢班人奠定勝局

多得手足幫自己屋企廢老覺醒就真

點解會諗到係大勝
唔大勝都55波啦

我覺得最大原因係佢地以為塞路 會有淺黃割 攬返淺藍返黎
點知鄧大將整左個中大攻防戰同理大圍城

老實講我琴日真心覺得拎返一半已經係超額完成
黑警都深信民意逆轉
無論黃藍，係香港生活既人都覺得建制難以動搖既情況下
千里之外既中共錯判都真係唔出奇

佢計漏咗沉默的一群原來全部都係黃

你當港獨之母流架，潛行狙擊，你都唔知佢效忠邊個

其實肯定唔止200萬人
有d冇出去既黃架

講沉默的大多數 講到走火入魔呃埋自己
大陸最鍾意自欺欺人
外交部出嚟講下嘢呃埋自己

不過佢哋唔割唔代表佢哋同意 be humble

算得準就6月9日解決到，唔會搞到今日咁既田地。

簡單講同溫層
尤其唔比和平遊行後
其實民意冇變到
結果咪錯評結果

係 你見一個月前葉國謙仲係到放風話要推遲 個陣覺得係未決定
到半個月前收哂聲就知要硬選
但屌你老母覺得贏少都選都算 邊有可能大贏係咪on9

所以，同豬一般的隊友工作。點會有好事 ！

以前皇帝 信唔過地方官, 都會直接派 欽差大臣去地方收料, 再直接報告比皇帝知

家陣資訊咁流通, 如果習近平 都唔識呢D野, 只能夠講佢真係一隻小學雞

大躍進玩法

種票掌心雷換票箱都輸

主乜撚嘢菜，請勿沉迷立會呢個更唔公平嘅遊戲
光復香港先係主菜

共產黨最引以為傲嘅情報機關呢

良心何價啊 中共....啊你地無架 唔識計好正常

原本輸少當贏,點知輸到仆晒街計到盡都計唔到今次有7成投票率

簡單一句 冇諗過真香港人咁團結 完

推

呢樣肯定係真，睇得出佢地咁撚多鐵票種票洗曬橫手出曬Cheat真係出盡力，好多建制都比上屆多一倍票數，佢地都諗多一倍就實食無痴牙啦

係誓估唔到香港人吹大雞嘅威力係出Cheat都贏唔到啫

所以佢地都無發爛渣話要叫停，佢地出盡所有資源同出Cheat諗住實食無痴牙係估唔到香港人真係好撚憎建制同政府好撚想睇佢地仆街啫，仲以為我地係港豬

諗起中國係世界杯果篇飛機文

古時候虛報軍情判咩罪

你知唔知中資機構問晒所有員工會唔會投建制派, 仲問埋佢屋企人係咪都投建制派, 結果梗係答投建制啦, 咁咪抄晒車

不嬲共產黨最大嘅弱點係自己友報細數

當年蘇聯都係因為呢點慢慢犯下大錯

人哋信錢 所以出賣良心

誤報軍情係制度問題 冇得搞

120萬票今次
下次會種幾多？
全香港有良心嘅繼續投呀 出年立法會

口投

自大，不願聆聽，自我中心。同晚清個時一樣。個時朝廷真心覺得北洋艦隊好好打。

一定有人要人頭落地

大陸套報喜不報憂成日令中央權力決策出錯

會唔會係選萎會職員靜靜地擋左招？

的確係, 好多都差1, 2%, 種多少少就夠, 每日150情況下, 如果呢150唔支持泛民, 下屆好危下, 香港必須要吸納新移民選票, 將大陸人變成真正既香港人

佢比你搞區選即係覺得贏硬
唔係谷人投今次會輸到仆街
只差一線

其實係

田北晨幾個月前預測會輸到仆街

佢地無人聽過”核爆都唔割”?

係用血做出黎嘅效果黎架

有個中產朋友 和理非
搬左屋都突登搭的士去返原區投票

佢話本身都唔想煩 但諗到啲細路喺出面打生打死
咁多條人命 唔想對唔住佢地

種票種到成一百萬票呀

中共本來係very confident

連區選都慢幾拍禁搜落架 佢地都無估到駛完橫手都搞唔掂

其實有啲都贏得幾險
對家真係動員到好多人
如果唔係全部手足放下以前既事一齊團結
真係有可能輸

只要一個地區的人共同經歷一D好深刻的社會事件，慢慢會有民族意識的初期型

國家級配票機器黎講, 建制派每人基本上得票係多過上一屆參選
幸好全民覺醒, 年輕人肯報名同去投票, 下一屆區議會仲有未來既中學生夠歲數
希望今屆泛民陣營唔好為黨派之爭搞出大頭佛
善用今次機會, 區議會資源延續優勢落去

陰謀論咁講我覺得大陸係有心大敗維穩
依家先係真正考驗我地可唔可以廷續到2020立法會
可唔可廷續不合作運動迫政府回應五大訴求
區選勝利只係光復香港其中好少好少一步
距離真正光復香港，時代革命仲好遙遠
好漫長
我地唔可以一次獲利就忘記我地係點走到呢一步
我地唔可以忘記犧牲左既義士
記住無論最終點樣都係補償唔到義士既犧牲
因為民主自由係所有人既基本權利，唔應該要其他人犧牲換取
佢地本應可以好似以前一樣過正常過生活
點解佢地要為左其他人付出？
點解要佢地付出區選先贏到？
點解我地香港人咁遲先醒覺？
無論係失去生命，永久傷殘定係失去自由
佢地既犧牲都係無法償還
記住我地已經冇得返轉頭，我地唔甘願回到獨裁政府下偷生過活既日子
請大家請堅持
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

弱智既都選嬴你

呢個世紀助攻
鄧大將軍想領功
引發左一場人民呼醒

垃圾